得二萬人支持香港獨立

一路積極支持香港嘅日本手足松岡裕子喺twitter叫大家簽香港獨立咁多日，得兩萬幾人簽咗，香港人同連登仔係咪真係想話俾外國人聽香港人想香港獨立快啲簽

聯署link:

喺twitter like comment retweet

簽阿

一直都認為一日未有武器 , 都唔應該高調講獨立 , 毛都無條情況下公開召集支持者 , 根本係俾敵人有目標咁坑殺

我唔相信簽個名就會獨立到囉,咁易搞掂共產黨冧咗啦
利申 支持香港獨立

打好意識形態宣傳戰先啦

咁點解咁簡單簽都唔做

對你有乜壞處

冇壞處,我覺得咁做冇用.我哋需要嘅係革命,而唔係簽個名就幻想咁就可以獨立.

冇都唔做

點解得咁少人簽咗